研究指出訓前睇喵喵有助入睡

Ah妮哈些yo Lulu Deryo

師兄識野

些刪er lulu呀

真兄弟會明

Yum yum

lulu啊

有冇ching知道依隻貓既出處係邊度？

可唔可以每晚都出

少吃多滋味

眼仔look look

搞錯呀 冇Lala

屌那星咁橋我正想問同一隻貓你係咪又係reddit見到

連登有愛

人地send比我睇架 就係咁先想搵返依隻貓

睇仔仔都有助入睡

TT

LALA TT我最愛

Lulu真係好鬼死得意